Keroro 有冇機會再出動畫版??

中、小學果陣好鍾意睇 Keroro
但2012年度播出動畫版第七季最尾集之後，就一直冇出新動畫...
有冇人知Keroro有冇機會再出返新動畫? 真係好想再有新既睇
另外，聽講動畫版冇出後漫畫版仍然出緊
不過咁多年我一直冇追漫畫版，因為唔知邊度有得睇
有冇巴絲知邊度有Keroro漫畫 (中文版) 可以網上睇/有實體書可以買黎睇?

過去既野留係記憶最美好

你搵返出黎睇就會唔再鍾意

14年出過flash版評價比人屌到飛起
日昇賺毒撚錢好過
Keroro 可以算係90至00後集體回憶
紅過七年作品已經好難得

tvb頭果50集配音

漫畫中文版都冇再出啦 大陸漢化都冇人做

我用Youtube睇過14年版
真係好唔掂同好失望

又未必既
好多動畫再動畫化之後都好好睇

咁舊果D中文版去到邊年先冇再出?

軍曹叔叔 呢啲係咪叫童心未泯啊

首歌仲記得
早排高登仲拎咗嚟改做反送中歌

Roobt 得罪曬七年粉絲
宜家角川主力輕改
邊會扔大舊錢出黎投資

link?

你呢個女人，又喺度趁機接近我嘅軍曹哥喇

有幾首片尾曲仲好聽過主題曲

kero kero kero 精兵都好勝
其中一首識唱哂既兒歌就係keroro
好懷念

計埋主題曲，一集都淨係得三分鐘
有好多集都repeat啲舊內容

仲有呢隻都好好聽